賤朗對手 隊波叫 屎拍耳2013

排15位護緊級

賤朗5射先入1

聯賽射門超越美斯2倍
不過入球呢。。。。

球王朗愈反愈強